INCLUYE:
Un mezclador oxígeno/aire
Una manguera para suministro de oxígeno alta presión
Un circuito Neonatal descartable
Un filtro descartable para paciente
Un pulmón neonatal
Celda de oxígeno
Neumotacógrafo descartable (caja de 10)
2 Circuitos neonatal reusable 20021
Manual de instrucciones
Cargador